雙十黃店感謝日貼圖分享區

先黎一個早炮

出黎食早餐喇手足香港人

推

樓豬好大隻好大碌想幫佢含

最少去3間

唔幫襯黃店唔俾你含

今晚去

天水圍新北江

見到後生飲Pacific Coffee同starfuck

買左好多燒山卷

有冇人要